［IQ題]邊個港鐵站最公廁？

如題

最公廁嘅港鐵站

天后？下一站天后

旺角 mk妹最公廁

樂富

金鐘

Hku

樓上嘅答案都唔啱